{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_027209",
        "source": "도서",
        "writer": "이재언",
        "ISBN_ISNN": "9791197438288",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'한국의 섬 - 전라북도'",
        "collectedDate": "2023-11-24",
        "publishedDate": "2023-06-15",
        "domain": "자연관광",
        "title": "군산시"
    },
    "text": "群山は韓半島西海に位置する都市で、有人島が最も多くあるところだ。錦江河口左岸に位置する群山は中小都市として港と公根工場を備えている。また、63の島とその島に居住する住民を市民としている。群山の島々は歴史と人々の暮らしの跡が残っている。島々は行政区域の変遷を経て多様な主体に属したが、現在は群山市に編入されている。開也島、竹島、沿道などの島々が人々が住んでいるところとして知られている。これらの島々は陸地と遠く離れているが、面積は群山市よりはるかに広い。群山内港は以前は港として繁栄したところだったが、現在は映画の時代が過ぎて衰退した状態だ。しかし、内港には依然として小さな漁船が停泊しており、昔の思い出を思い出させる。群山の変化は錦江河口堤防の建設によって最も根本的なものと考えられる。河口堤防の建設によって土砂の積み重ねによる問題が発生している。河口堤防を壊して予防措置を取ることが重要だ。群山は今後も変化と苦難を体験することができるので備えることが必要だ。群山はその歴史的な重要性と以前の栄光を取り戻すために必要な変化が必要な都市だ。以前は軍事的に非常に重要な位置にあり軍事的な要衝地として活躍し、その名前は「山々が群れを成している」という意味で由来した。それにもかかわらず、日本の侵奪と収奪によって残念な歴史を持っているが、日本は食糧を補充するために群山を米供給収奪基地として利用した。このため、群山内港には造敵建物である旧群山税関建物が位置している。1899年に開港された群山港は米輸送のための日本人の経済的中心地として機能した。だが、このような浮桟橋も水港収奪の象徴として作用し、他の港とは異なり貨物作業ができるよう浮桟橋3基が設置された。同時に群山は有名な色々な作品に描写されているが、以前は朝鮮人と日本人の人口比率が6:4で多くの日本人が暮らしていた。しかし現在は群山はセマングム事業によって変化することになり、新しい未来都市のイメージに変身している。現在は軍装工業団地とセマングム観光団地を開発し、西海岸時代の中心地として登場しているが、特に単等大橋は新しい名物として認められており、群山の発展と跳躍を暗示している。したがって群山は以前の栄光を回復するために継続して発展していかなければならない重要な都市だ。",
    "QA": [
        {
            "question": "群山市は韓半島のどこに位置していますか？",
            "answer": "群山市は韓半島西海に位置しています。"
        },
        {
            "question": "群山市には何の工場がありますか？",
            "answer": "群山市には公根工場があります。"
        },
        {
            "question": "群山市には何島がありますか？",
            "answer": "群山市には63の島があります。"
        },
        {
            "question": "群山の島々はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "群山の島々は歴史と人々の暮らしの跡が残っており、開也島や竹島などが知られています。"
        },
        {
            "question": "群山の内港はどのような状態ですか？",
            "answer": "群山の内港は以前は港として繁栄していましたが、現在は衰退しています。"
        },
        {
            "question": "群山の変化は何によって最も根本的なものと考えられますか？",
            "answer": "群山の変化は錦江河口堤防の建設によって最も根本的なものと考えられます。"
        },
        {
            "question": "群山はどのような歴史的な重要性を持っていますか？",
            "answer": "群山は軍事的に非常に重要な位置にあり、軍事的な要衝地として活躍していました。"
        },
        {
            "question": "群山内港には何が位置しているのですか？",
            "answer": "群山内港には旧群山税関建物が位置しています。"
        },
        {
            "question": "群山港は何のために開港されたのですか？",
            "answer": "群山港は米輸送のための日本人の経済的中心地として開港されました。"
        },
        {
            "question": "群山はどのような未来都市に変身しているのですか？",
            "answer": "群山はセマングム事業によって変身し、軍装工業団地やセマングム観光団地を開発しています。"
        },
        {
            "question": "群山の発展と跳躍を暗示しているものは何ですか？",
            "answer": "群山の発展と跳躍を暗示しているものとして単等大橋が認められています。"
        },
        {
            "question": "群山は以前の栄光を回復するために何が必要ですか？",
            "answer": "群山は以前の栄光を回復するために継続的な発展が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 705,
        "QA": 442
    }
}